{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043146",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 금풀애펜션"
    },
    "text": "襄陽クムプルエペンションは、22時以降に入室される場合、予めご連絡お願いします。 宿泊施設の前には芝生運動場とフットサル場があり、様々なスポーツや野外活動を楽しめます。 バーベキュー場は炭とグリルが利用でき、利用時間は入室時から22時までで、利用場所は四季折々のバーベキュー場です。 冬季や雨天時にも使用可能です。 また、野外公演場もあり、団体修練や公演ができます。 駐車が可能で、子供向けの遊び施設もあり、家族旅行や子供向けのお客様に良い施設です。 また、体験活動として食べ物体験や魚釣り体験も可能です。 食べ物体験は幼児以上から可能で、魚釣り体験は小学生以上から可能です。 ペンションへの予約はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の前には何がありますか？",
            "answer": "芝生運動場とフットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこで利用できますか？",
            "answer": "四季折々のバーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "冬季や雨天時にもバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、利用できます。"
        },
        {
            "question": "野外公演場は何のために使用できますか？",
            "answer": "団体修練や公演ができます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "子供向けの遊び施設はありますか？",
            "answer": "はい、あります。"
        },
        {
            "question": "体験活動として何ができますか？",
            "answer": "食べ物体験や魚釣り体験ができます。"
        },
        {
            "question": "食べ物体験はどのくらいの年齢から可能ですか？",
            "answer": "幼児以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "魚釣り体験はどのくらいの年齢から可能ですか？",
            "answer": "小学生以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの予約はできますか？",
            "answer": "ペンションへの予約はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 254
    }
}